剛回流香港想加入本土派

請問全香港最勇武，最多人，最有道義，最有論述既係咪得熱血公民？